黑警全家落地獄...黑警全家落地獄...黑警全家落地獄...

前幾日散步
見到有個師奶對住一群差佬開動咒怨模式

口中不停唸：黑警全家落地獄...黑警全家落地獄...黑警全家落地獄...

聽到我心都寒埋d差佬見到都唔敢行埋去

加上個師奶凶狠+堅定既眼神
我極度懷疑果群差佬全家已經中晒詛咒。。。

強烈覺得呢句勁過 "香港警察 乜乜乜乜"

係
叫惡毒口號有用架
班狗聽到會好不安
黑警全家生癌死

好，師奶老人家唔上得前線，一樣可以求神拜佛詛咒對面班賤畜，日撚日打小人就啱。